肥屍率眾妖害人

連登積怨何容忍

肥絲都駁唔到

錯字 永在心